支那廢青訴求對抗微博

一班廢青搞抗爭，係咪太得閒？
好學唔學學香港曱甴搞訴求

2日

黑落先係香港曱甴